是日晚餐，香辣牛腩菜飯

65蚊
但好好味

得幾舊 你係垃圾桶搵返黎

咁貴

係

吉妹
荷里活廣場間咩麵館買，好貴

貴

食咗兩舊咋

65蚊仲以為好大兜下
點知得兩盒仔

要X2先夠飽

好貴 食百佳飯好過

恰毒撚

M kee都好過